樂瞳上圍逼爆做GYM減壓 網民：盡情發洩吧！

唔少人都喜歡上載自己做運動的相上網同大家分享，而樂瞳都沒有例外。最近，她於個人社交網上載健身相，見樂瞳著起Sport Bra，成條事業線都谷哂嚟！童顏巨乳果然名不虛傳！

樂瞳一向個子小，但身材就非常好，同時又從不吝嗇自己的美好身段，不時放相上網騷下身材。近日，樂瞳又再次向大家派福利，於個人社交網上載健身相，著起Sport Bra嘅樂瞳不禁令人放錯重點，皆因其豐滿嘅上圍非常吸睛，成條事業線都出哂嚟！

努力做Gym嘅樂瞳成塊面紅卜卜，佢留言指：「有時候，做運動只是因為知道自己心情不好，需要一點安多酚，令自己思想正面一點。#皮膚過敏很困擾」。

老

雞

屌你老母

得果少少 點逼爆法

次次睇佢嘅新聞都認唔到佢個樣

佢真係好似🐔

似

堂眉做乜鳩

好典型北姑樣

屌, D女人好撚古惑, 專登買細個szie

佢究竟有冇整過容？

點解硬係覺得同以前唔似樣

逼到咁先得條gap仔

佢依家好似不斷出鏡... 目的?

冇話唔得ge
個bra細D，入面再塞2個nu bra咪爆

我對肥仔波仲大過佢

好撚正，細細粒
有肉地

老雞揾唔到人埋單就狂SHOW對細波搏有傻柒埋單

做運動化到咁衡